大家點睇新波台兒子#11055青藤（中野三玖）

個個都笑鳩你啦

歐霸冠軍阿森納

死獌狗歐霸見

贏完獌狗搶口到仆街
以為自己剩返d下遊隊食硬入前四
屌你老味最後同獌狗齊齊踢歐霸

一無所有笑我地歐霸冠軍?

笑我地暴聯只需要2個資格
面皮夠厚，夠唔要面

仲柒過kyle

我真係懷疑條友係小學雞...

改得d卡通名應該都係d中二毒撚啦。。

曼話哂都拎過歐霸歐聯英超
對上一次阿狗 贏係幾時？
本身都阿狗冇乜野 比呢條友影衰哂

會員名有中英文以外語言既人10成10係社會最低層既垃圾

樓上熱狗

果然係搶口組雀連

#14個名係韓國名，柒左咪笑

叫左咪笑14呢個數字

全力反BoA

唔計啦，佢當英文

人地痴左線喇 唔好笑人啦

佢有啲精神分裂

過左5分鐘都冇又話我冇柒

型到

xxxxxxxxx +空難

25到...

去放jump la

賓科hack sor

樓主Cap 圖王

咁多人唔惹走去惹爵連
條友癲起上黎連佢自己都驚呀

係
條友小氣到曼迷都怕左佢

大戰味

好耐冇見港父仔

準備緊遊行d野

以為牠死了

on9黎講佢都算頂級，成日開埋d搶口post引戰，一輸波就潛晒水唔見人 肯蒲頭未

青藤=一個初瓏

同胡迪哥哥有個浪漫愛情故事

放X

你玩你玩既針啦
睇我個名都知係教777點放水炮車
再係6月9剪報放上個人fb

新波台兒子出黎秒人未呀

你個名

港父sir

ching訓咁少

佢無錯...大家一齊打歐霸

我七十幾歲係訓得好少

成個post都係垃圾
(除左樓上)

成個post都唔係垃圾
(除左樓上）

你係沉船狗

空難藤

米笑

點解覺得有人影射我

青藤學Wilson Chiu潛水算吧啦，咁撚柒

佢259

kawaga

唔好針對青藤啦.....

角吾角lin = new welbeck

廢廢地但成日有得出

Lin唔廢

最早放暑假個隊big6走出黎笑隊打到最後既，
阿狗失冠獌狗仲開心過奪冠既軌，
同之前撐鏝打猁一樣
肉酸到

你上排都好開心喎
咁你咪好肉酸

Btw打到最後？
利熱係咪唔計？

同最聊差唔多柒